星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

原來唔出名就唔幫又唔覆，哦，Noted with thanks. 又冇財政報告又冇信託人，唔幫唔緊要，無視被捕人士、甚至staff笑人煩就係你地作為被捕人士支援平台嘅態度呀原來？

但星火總存款額超出每日上限人手真係唔夠點定

唔止一個講

lm follow

等佢㸃回覆

p牌仔推唔起
捐開星火
希望得到真相

又有p牌出黎帶風 大家小心

星火又唔得
612又唔得
打邊邊個

推
要fc

哇d 風向吹得咁撚快既 上面d 5毛

成班五毛出黎帶風 含撚啦去

我六月尾等到而家都冇人覆

真定假
等多啲人出聲先

真定假呀？
唔好分化喎......

好撚多5毛 自己諗啦屌 好撚煩

成千個被捕者,星火同盟有幾多友廿四小時oncall做死人咩

有無打過電話問？

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

咪理分化撚啦

真心好笑 見到頭幾個五毛出黎帶風
利申:我家人曾被捕係靠星火支援, 星火係100%可靠

分化撚

善用不推文

分化撚
星火100%幫到我朋友

P 仔又分化？
好多前線提過星火點幫過手

就算係真 有咩咁奇 邊有人手

個個得把口 冇人做義工

成2千人點應付

on9 個撚個都搵佢，會沉底架嘛
真係好緊急問多幾句，打多幾次電話咪得
你上連登都識推post啦
fb啲留言都信到十足，藍絲咩？
拉柒你

可唔可以幫手搵星火聯絡fb post主
只係想幫同路人,非分化

巴打最後點

p牌5毛全面進場踩星火

個個月報到，返緊份工比人炒左，返散工度日，長期等幾百蚊係身

比多啲證明，對話圖

樓主喺運動開始後一個月先開Account
開完到而家3個月都係開得2個Post
大家請自行判斷樓主呢個Post嘅用意

不推文

又有得block

分化撚拉

頭幾個AC

頭果幾個5毛 block 撚哂

拉

起底->blk

係囉最好唔好捐等冇錢幫義士 等港共打殘我地最好

又block lu

打電話/wts星火啦ching....

發現一個 block

我WhatsApp搵星火佢勁快應喎

直接打去,或者wts

乜柒都分化？
樓上有個巴打有埋圖 已讀不回
叫星火回應下

分化 風向撚全部同我收皮

成個post都係分化

屌 搞完612 就搞星火
你咁有意見就不如自己去塞錢比前線喇

真係太多人犧牲太多野

搞完613搞星火 分化撚

fb post主有update

我都係，唔好比5毛撚推fake news

屌....巴打你還好嗎

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

Cls 好撚多5毛

呢位咪係嬲唔落林奠嗰位Ching？轉行出嚟帶風向？

五毛認親post

我有朋友比人拉完 即日搵到星火律師wor
分化完612又化星火

收皮啦，星火一講姓名幾點邊到拉左即刻跟著啦。
大家可以block晒頭幾個分化狗

612就點都唔撐
但星火肯定信
人地做左幾多野有眼睇

見其他po要畀埋 畀人拉嗰張收據你有冇畀到？

分化post
我朋友完全普通人都係星火幫

分化撚

夜晚又帶風向

其實星火需唔需要人，想做義工

好多5毛

得張濕鳩圖，又證實唔到幾時Cap
屌你十年前Cap完再放出黎
佢十年都未覆我添

P 牌仔

我朋友都係曾被捕人士都係靠星火支援

唔出名點幫？

樓主死全家

其實星火需唔需要人?

名都無點幫

踢保啦 根本冇證據告你 如果唔係使乜搞咁耐

冇名點幫點打律師

搞完612搞星火，你班分化撚煩唔煩星火由魚蛋嗰陣已經幫緊，魚蛋嗰時個個唔撐班義士，係得星火走出嚟幫，淨係呢點已經足夠我信任

On9星火做實事 係人都知

收嗲啦P牌仔

我同一日問法律資詢佢覆得好快喎

分化POST

食屎啦分化狗

鄧你老母啊 返去幫林奠奶閪啦

好多分化撚
冇一個被捕者講過612 星火不是

反而大把朋友嘅朋友
傳聞
咁同羅范王英豪啲咩天使free Sex有乜分別？

小心有人帶風

不推文回覆

上面果個係咩人 自己諗
不推文

星火算覆得快

風向post， 唔好回

信不信由你，有幾位巴打睇住我比人拉既

我fb msg 問佢payme number 都要幾個星期先覆

忙到仆街

你返去幫林奠出聲 無人會阻你 唔好喺度派膠

即係咁，而家個個一被捕，都係話揾星火，明顯佢工作量肯定會好大，但都仲有咁多成功個案，你問兩句之後話無人覆，就話鳩人呃錢，同班藍絲鐘意玩抹黑有咩分別？

我想問屌佢嗰d, 你之前捐左幾錢？
你又有無關心下，有一天班popo會唔會搞鳩埋星火？
再者，唔揾星火，你又可以揾邊個？

浪費時間

分化撚
不推文

善用不推文回覆

好多五毛

逐個逐個起底,D五毛多到

點都會答你一句： 暫時冇收到求助

屌你老分化撚

餓唔死lo但差唔多30歲，又唔好意思去爸爸媽媽群組拎飯卷

廢話唔講啦，你地咪話佢多人搵囉。

唔該晒上面d五毛出晒黎可以一次過block
善用不推文回覆

試下whatsapp搵

真心唔明啲風點黎

我fd話搵星火係好快就聯絡到
又跟得貼

拉

Blocked

打電話去啦

咪再9up

5你個頭
612鬧得
星火就有哂圖都唔俾鬧嘅

其實得1,2個姐，block 左佢 個post 就好正常

食屎啦分化撚
名都唔俾你有冇俾人拉都唔知
點樣幫你，點叫被捕支援

pull

你呢隻5毛係咪低級左少少

有急切性自己打去星火

想抹黑星火之前請查一查背景

分化撚 不推文回覆

成班5毛入哂黎

block

一個神樂bb, 一個樓主係咁覆， 係咁帶風

我就block左佢地啦

夜深啦

抺黑完612就到星火
屌你老母次次半夜三更有人被捕都撲出去救
有一次半次遲覆咗就上綱上線？

星火: 已接觸和跟進"未被支援義士". 希望各義士直接致電熱線, WhatsApp睇唔切

睇我個名
分化撚走啦

你講到好似你已經知道對方搵唔到人幫手咁

你無左呢份工我驚你連屎都冇得食

理性討論 係咪純粹太忙太多case 所以先ignore左乍？ 如果冇覆可以試下係唔同途徑都聯絡一次

又帶風向
低質1毛

我問過 好快覆喎

其實佢地真係太太太太太太太太忙

唔需要話比分化撚知 不推post

唔使覆我啦神樂bb

我block左你架啦

完全無興趣解封睇你回我咩

因為真係好撚忙

似有共狗帶風向
一係你就比多少少證據出黎!!

請善用XXXXX

神樂bb
#63950

垃圾分化5毛 起佢底就知咩事

就咁睇呢度都有3個我層經block 過既5毛

林奠同mon po狗係咪好心急呢
想搞星火
我地唔會割𥱊架 吹咩

上面已經有巴打講左由經其他途經聯絡就搵到

呢家狗隻濫暴濫捕咁嚴重，都係為左嚇怕人同時增加支援既成本，但專業工作既人手係有限

當中搵佢地既一定唔止被捕人仕，有心搞佢地既人都唔少
如果直接問人拎錢咩資料都唔比係花費大量人力物力去核實

而家對家咁攻擊都係為求打破大家信任

巴打小心...

blocked & 不推文

未刪圖前大大張iphone收據send俾星火，claim人9000幾蚊iphone錢又唔講？

我係星火都唔睬你啦

而家fb個post仲話「抗爭基金s
是你們教曉被捕人士和和氣氣跟程序申請沒有用」，欠左你咩？西客咁款

我想留多d資源優先比前線先畢竟我都無咩貢獻

咁撚賤格，屌你樓主解釋下

屌咪撚on9啦，你知唔知個個人都係咁send被捕人相比星火，又冇名冇資料，又每十分鐘問一次被捕人係邊咩情況，大佬你知唔知有時會出現幾個義務律師搵同一個被捕人既情況出現，你真係當星火同義務律師係神咩？

喂，解釋下!!!9000蚊IPHONE要星火CLAIM俾你?冇撚野呀嘛?
是你們教曉被捕人士和和氣氣跟程序申請沒有用? 人地欠撚左你?
你邊位呀

可以慳返啖氣喇

其實如有急需錢銀需要
612 星火之外
Tg都有d group 可幫到手

樓主話自己唔係想分化
但如果真係咁急點解你唔直接call?/搵612先
呢個網絡世界好細
朋友個朋友見到你share左d 對話紀錄出黎
值得留意既係
本身樓主有share一張買電話既收據（價值八千幾咁上下，無細心望）
宜家張野已經無左lu

就身邊朋友經驗黎講 兩邊都有人會幫
爭在邊一邊更快姐
我兩邊都捐 講完

人地都係義務幫手足，做人唔好太過份wor，啲基金係所有手足一齊用的，claim 9000 iphone有啲過份咗。

好似係原post主claim唔到部電話條數就拎星火出嚟公審。咁要拎返條iphone數出嚟傾先得wor，還大家青白

負皮上一頁，完

唉...有冇搵律師 你覺得入唔入到 如果會影響單案就唔洗理我

屌你老味！搞鳩星火
星火之前點幫手足大家有目共睹，唔洗你係度搞分化！

P

以我所知, 現場被捕既有名有電話比佢地都有幫

仆街一個唔留神，差啲中計

成件臭閪港女咁 有電話費Claim先問老馮買部成萬銀電話畀你 唔買就發爛渣？黐撚線

痴撚線 Claim部9千蚊iphone仲咁理直氣壯

起一起佢底先知係個私怨八婆 個朵臭哂
有好多手足飯都冇得開都唔敢搵人幫手
佢呢啲又$9000電話又呢樣個樣 想點

拉，唔洗理

咁撚多五毛既呢個post

課多啲金先，自然會幫手足，放心

三毛最叻玩分化

幫你補Link：
中大討論區十八回之九月四號開學

#163 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發覺呃唔到一萬蚊iPhone後開始扮可憐搏同情
佢啲Logic仲好笑：我唔想解釋要錢嚟做咩 總之我有病 仲要係好撚慘嗰隻 證明？唔想畀喎 你係咪二次傷害我？快撚啲嚟問我想要幾多錢唔畀我就公審你 垃圾星火

得立場抵得課金 其他真係唔課好過課

勿分化 樓主如非狗 下次請直接致電 多謝

平時啲五毛分化撚都算啦，而家扮弱者搏唔到懵走嚟發爛渣？場運動唔係畀你咁撚樣上位㗎仲要搞分化，公主癌生上腦？屌你老母，大把義士冇飯開都唔敢Claim得咁多，你買成萬蚊iPhone claim唔成喺度玩分化，跳樓死撚咗佢啦

好多五毛
不推文回覆

本土有村純假

成日有人借d椅攻擊d基金
咩人咁做好明顯

收檔 風向撚

風向撚收皮
機場嗰日告襲警嘅得幾個，個個都報晒平安有晒律師，想屈都作真實啲啦

又可以block 5毛

你老母啲cancer醫好未？

佢全家生花柳

大家有冇諗過搵民權？我見好少人提，反正星火啲case都係俾佢地

Sonia ng呃唔到萬元iPhone就開分身唱衰星火 用吓腦啦 用真名真樣以為冇人知？講啲嘢難聽過閪 攞自己同岳義士比？人哋捨身救人你條臭雞就搏懵呃iPhone搞鳩同路人 仲要屌人攞光環 瞓醒未？返去做ptgf呃啲恩客啦

唉，我身邊幾位兄弟俾人拉完都唔敢claim佢地，圍內自己諗辦法籌旗一二千蚊應急就算，想留番d錢俾更有需要既人

幫手慳埋d錢咁撚樣俾佢拎去claim成皮電話，無撚野呀？好撚嬲

善用不推功能

一路咁多打手盲撐星火 同抹黑612
我估啲泛民底既人都心有不忿好耐
而家拖番星火落水多得啲分化撚唔少

咁都可以玩分化

之前就玩行動上既分化，然後就民意上既分化，今次就玩捐款上既分化，陸續有黎

5毛大洗版 有搵過星火同612就知分別
唔需要多講 拉

分別係邊?
就咁睇612態度同效率都比星火好啲啲咁

612係比人插完先好態度啫

我有幫手做被捕支援

只可以講兩邊一擔擔

好多黑暗野你地唔知姐

星火都quit左幾個人啦

原來佢係中大今日上電視個位女仔

有冇人知單嘢係點
依家佢仲上埋電視
如果炒車既話會好大鑊

佢連fb post都del埋，你話呢？

推

阿sir早晨

唔係阿sir
佢係今日中大個女義士
星火正仆街

因為你個case 上唔到新聞
幫黎冇用

中大女義士上左新聞
星火都唔撚幫

成堆五毛
大家識做啦

因為佢個case 唔係大
所以唔幫

點會唔大
琴日講黑警性侵犯個女義士係樓主喎
都唔知星火咩準則

Push
一睇就有伏味

我都有幫人揾過星火，不過淨係講句remark左俾律師就無再覆我，問佢其他嘢，又話依啲嘢要問律師先知

DLLM 分化狗

正 好撚多5毛分化撚上曬黎 可以慢慢block

收撚皮啦
佢係中大琴日個女義士呀
垃圾冷氣軍師話人分化撚

要搞清楚件事先

大把蔥蔥仔捱餓做pt都唔想亂用人地錢
佢就想用黎買iphone 唔貴果部都唔買
On9 比我都唔撚批啦

d 5毛真係好鍾意用錢衡量

真係on撚9

拉。898

推阿

求其fb開個acct出個post就出來分化
喂而家條link都死埋睇唔到
唔係自製post自製對話就有人信你咖

Push

咁撚多人澄清都照盲推

Show Blocked User - 神樂bb

都話佢係中大琴日個女義士Sonia ng呀屌你老母
屈人分化撚

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果佢真係 中大女義士咁又點？
星火幫到幾多人 有目共睹啦
不過你可能唔知
一句話人 冷氣軍師都知你咩料啦

所以就要比佢claim iphone錢？

推到佢覆

大把人星火無幫到
上面都大撚把
不過可能你唔知

有幫過人 但無幫好多人= 唔駛檢討？

嘩！ 張cap screen 在一分鐘內講完，要人即覆
真係好霸氣

起底->封鎖
不推文回覆

你識條鐵咩冷氣軍師
我果晚係狗屋 睇住星火團體問每個家長
當中有個十幾歲家長堅持拒絕
同埋星火果啲要家長或家人授權先可以幫你
當中幾撚多家長唔搵佢地幫 所以律師都幫唔到

暫時唔好分化住先
會唔會佢地真係唔夠人手處理?
大家盡量SD多幾次reminder

早排抺黑完612跟住到星火

唔係啩 個個都唔掂？ 捐錢給邊度